[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Contributor"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Mitwirkender"
            }
        ],
        "value": "Sturm, Leonhard-Christoph"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Kurtze Vorstellung der gantzen Civil-Bau-Kunst, worinnen erstlich die vornehmsten Kunst-W\u00f6rter in f\u00fcnfferley Sprachen angef\u00fchret zum anderen die allgemeinsten Regeln angewiesen werden (etc.). 2. Leonhard Christoph Sturms Durch Einen grossen Theil von Teutschland und den Niederlanden bi\u00df nach Pari\u00df gemachete Architectonische Reise-Anmerckungen Zu der Vollst\u00e4ndigen Goldmannischen Bau-Kunst VIten Theil als ein Anhang gethan, Damit So viel in des Auctoris Verm\u00f6gen stehet, nichts an der Vollst\u00e4ndigkeit des Wercks ermangle"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Volume"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Band"
            }
        ],
        "value": "Vol.2"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "Augsburg"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "Wolff"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1719"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "Zivilarchitektur"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC11077957'>Alt Prunk *48.C.17.(Vol.2)</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z155500409"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC11077957"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2012-01-25T13:17:17"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2015-03-03T06:39:37"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2027-03-25T13:17:17"
    }
]