[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Contributor"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Mitwirkender"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/1055317252'>Reiner, Joseph, 1765-1797</a> - <a href='http://d-nb.info/gnd/129192082'>Hohenwart, Sigismund </a> - <a href='http://d-nb.info/gnd/1037595033'>Walliser, Karl Friedrich</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Botanische Reisen nach einigen Oberk\u00e4rntnerischen und benachbarten Alpen unternommen: und nebst einer ausf\u00fchrlichen Alpenflora und entomologischen Beitr\u00e4gen als ein Handbuch f\u00fcr reisende Liebhaber herausgegeben"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Volume"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Band"
            }
        ],
        "value": "Enth\u00e4lt: \"I. Theil. Alpenreise\" [Seite 1-59], \"II. Theil. Alpenflora\" [Seite 61-254]"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "XA-AAAT"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "gedruckt und verlegt bei Carl Friedr. Walliser"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1792"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Extent"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Umfang"
            }
        ],
        "value": "XI, 270 Seiten, 16 ungez\u00e4hlte Seiten, 6 ungez\u00e4hlte und gefaltete Bl\u00e4tter mit Bildtafeln"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC01285616'>ZFID MAG 274870-B.1</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z168850602"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC01285616"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2018-08-16T00:59:51"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2018-08-16T01:51:54"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2033-10-16T00:59:51"
    }
]