[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Contributor"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Mitwirkender"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/118534416'>Forster, Georg, 1754-1794</a> - Imlay, G. - Schr\u00e4mbl, Franz Anton"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Jean Fran\u00e7ois de S\u00farville, Franz\u00f6sischen Kapit\u00e4ns, Reise in das S\u00fcdmeer: welche er im Jahre 1769 auf eigene Kosten unternommen hat ; Jetzt zum ersten Male aus den vier vollst\u00e4ndigen Tageb\u00fcchern der Herren de S\u00farville, Lab\u00e9, Pottier de l'Horme und Monneron \u00fcbersetzt und mit Anmerkungen begleitet"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Volume"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Band"
            }
        ],
        "value": "EST d. beigef. Werkes: A topographical description of the Western Territory of North America "
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "XA-AAAT"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "gedruckt und verlegt bey F. A. Schr\u00e4mbl"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1793"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Extent"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Umfang"
            }
        ],
        "value": "XVIII, 489 S., [2] gef. Bl."
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/124398650'>Surville, Jean Fran\u00e7ois </a>, <, <, de, >, >, <a href='http://d-nb.info/gnd/4044257-3'>Ozeanien</a>, Reisebericht 1769-1770, <a href='http://d-nb.info/gnd/4078704-7'>USA</a>, Geschichte 1793, Quelle"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC03755590'>ZFID MAG 276879-A.18</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z171042000"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC03755590"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2018-08-17T04:55:27"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2018-08-17T06:16:01"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2033-10-17T04:55:27"
    }
]