[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Contributor"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Mitwirkender"
            }
        ],
        "value": "Janitsch, Aemilian"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Beschreibung der R\u00fcckreisen J. J. K.K. Sizilianischen Majest\u00e4ten von Wien nach Neapel. 1. Reisen Ihrer Sizil. Majest\u00e4ten von Wien nach Venedig und Florenz. Aufenthalt daselbst"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "Wien"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "Gr\u00e4ffer"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1791"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/119502410'>Ferdinand</a>, II., Neapel, K\u00f6nig um 1790, 1810-1859, Ferdinand II., Neapel, K\u00f6nig um 1790, 1810-1859, <a href='http://d-nb.info/gnd/118990209'>Maria Carolina</a>, Neapel, K\u00f6nigin um 1790, 1752-1814, Maria Carolina, Neapel, K\u00f6nigin um 1790, 1752-1814"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC10798081'>Alt Mag 36128-B.1</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z177002309"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC10798081"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2013-07-14T23:28:07"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2015-03-04T13:32:35"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2028-09-14T23:28:07"
    }
]