[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Contributor"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Mitwirkender"
            }
        ],
        "value": "Bauer, Anton Friedrich"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Ausf\u00fchrliche Geschichte der Reise des Pabstes Pius VI. (Braschi) von Rom nach Wien und der R\u00fcckreise von Wien nach Rom. 2. Zweiter Theil, Welcher ein vollst\u00e4ndiges Tagebuch der p\u00e4bstlichen R\u00fcckreise, und alle zu St. P\u00f6lten, M\u00fcnchen ... vorgefallenen Merkw\u00fcrdigkeiten, wie auch die Ankunft, und den feierlichen Einzug zu Rom ... und einem Anhange ... enthaltet"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "Wien"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "Tomicy"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1782"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/118594710'>Pius</a>, VI., Papst, 1717-1799, Pius VI., Papst, 1717-1799, <a href='http://d-nb.info/gnd/4066009-6'>Wien</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/4049275-8'>Reise</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/118594710'>Pius</a>, VI., Papst, 1717-1799, Pius VI., Papst, 1717-1799, <a href='http://d-nb.info/gnd/4066009-6'>Wien</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC12060183'>Alt Mag 112214-A.2</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z197223703"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC12060183"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2014-11-25T02:20:59"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2014-11-25T02:51:22"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2030-01-25T02:20:59"
    }
]