[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Kurtze Beschreibung, Ihrer R\u00f6misch-K\u00f6niglichen Majest\u00e4ten Gl\u00fcckliche Rei\u00df In das Feld: und, Gott Lob, wider Glorreiche Zuruckkunfft Nacher Wienn"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "[S.l.]"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1702"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Extent"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Umfang"
            }
        ],
        "value": "[5] Bl."
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/118558390'>Joseph</a>, I., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1678-1711, Joseph I., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1678-1711, <a href='http://d-nb.info/gnd/4049275-8'>Reise</a>, Geschichte 1702, Quelle, <a href='http://d-nb.info/gnd/101076983'>Wilhelmine Amalie</a>, Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiserin, 1673-1742, Wilhelmine Amalie, Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiserin, 1673-1742, <a href='http://d-nb.info/gnd/4049275-8'>Reise</a>, Geschichte 1702, Quelle"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC01236536'>Alt Mag 303026-B.Adl.6</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z205606404"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC01236536"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2015-06-16T00:38:56"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2015-06-16T01:08:05"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2030-08-16T00:38:56"
    }
]