[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Relation Dessen, was sich bey der Abrei\u00df Ihrer K\u00f6n. Majest. von Spanien au\u00df Holland: deren Anl\u00e4ndung in Engelland und dortigen Empfang zugetragen"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "Wienn [Wien]"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "Zu finden bey Johann Baptist Sch\u00f6nwetter"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1704"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Extent"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Umfang"
            }
        ],
        "value": "[5] Bl."
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://d-nb.info/gnd/118560107'>Karl</a>, VI., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1685-1740, Karl VI., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1685-1740, <a href='http://d-nb.info/gnd/4042203-3'>Niederlande</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/4014770-8'>England</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/4049275-8'>Reise</a>, Geschichte 1704, Quelle"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC01236712'>Alt Mag 303026-B.Adl.9</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z205606702"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC01236712"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2015-06-16T00:40:27"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2015-06-16T01:08:37"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2030-08-16T00:40:27"
    }
]