[
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Title"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Titel"
            }
        ],
        "value": "Au\u00dff\u00fchrliche Relation Alles dessen, was sich sowohl bey der Von Ihrer R\u00f6misch-K\u00e4yserlichen Und R\u00f6misch-K\u00f6niglichen Majest. An des Ertz-Hertzogen Carls Durchleucht Beschehenen Cession und Declaration wegern der Succession zur Spanischen Monarchie ... zugetragen"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Place"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsort"
            }
        ],
        "value": "XA-AAAT"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Publisher"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verlag"
            }
        ],
        "value": "Sch\u00f6nwetter"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Date Issued"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Erscheinungsdatum"
            }
        ],
        "value": "1703"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Extent"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Umfang"
            }
        ],
        "value": "[24], [18]"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Subject Heading"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Schlagworte"
            }
        ],
        "value": "um 1701, <a href='http://d-nb.info/gnd/4137632-8'>Erbfolge</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/4055964-6'>Spanien</a>, <a href='http://d-nb.info/gnd/118560107'>Karl</a>, VI., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1685-1740, Karl VI., Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser, 1685-1740, <a href='http://d-nb.info/gnd/4049275-8'>Reise </a>, <, 1703, >"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Location"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Ort"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://data.onb.ac.at/rec/AC10240989'>Alt Prunk *35.E.374</a> - \u00d6NB"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Disseminator"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Anbieter"
            }
        ],
        "value": "<a href='http://www.onb.ac.at/digitale-bibliothek-kataloge/austrian-books-online-abo/'>Austrian Books Online</a>"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Languages"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Sprachen"
            }
        ],
        "value": "ger"
    },
    {
        "label": "Barcode",
        "value": "Z253385408"
    },
    {
        "label": "IDNR",
        "value": "AC10240989"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Scan Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Scandatum"
            }
        ],
        "value": "2018-02-20T03:20:07"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Process Date"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Verarbeitungsdatum"
            }
        ],
        "value": "2018-02-20T07:11:20"
    },
    {
        "label": [
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Copyright Expires as of"
            },
            {
                "@language": "ger",
                "@value": "Urheberrechtlich Gesch\u00fctzt bis"
            }
        ],
        "value": "2033-04-20T03:20:07"
    }
]